港大學生會《格物》展覽 展示反送中物品

【港大學生會《格物》展覽 展示反送中物品】

港大學生會與團體「物敍」舉辦了名為《格物》的展覽，由今日起至 10 月 31 日，於香港大學學生會大樓展出一系列與香港反送中運動有關的藏品。現場可見，展出的物品包括是在警察制服上的非官方繡章，印有抗爭口號的「黃店」收據等。

展覽簡介稱，部分展品是在遊行集會現場收集的，其餘的是由他人捐贈，「儘管這些物件的種類紛繁，它們能回應共同的目的 — 成為連接過去與現在的窗口，述說香港人故事的同時，為香港人發聲」。

推

街外人入唔入到去？

學生入去都要show學生證
街外人好似要登記先入得

似學生先要show學生證，明顯唔似學生就唔使

仲諗住去參觀下
要記名